點睇澳門間葡資大西洋銀行

玩具鈔票銀行

舊版銀紙design幾靚

張銀紙同大富翁同LV.